大波金髮美女令友人高潮反白

應該係隻腳太重 用左太多力先反白

你講多次

其實佢行渡邊直美路線咪算囉，做咩一定要做女神姐